急問 手機入水問題

我去左泰國旅行，琴日我去沙灘玩而我既手機就放係防水袋入面，可能係有水流左入去既原因，我部手機之後開唔返，夜晚我買左包米放手機入去，但係過左一晚之後都係開唔到，我仲有幾日先返香港，而家仲有咩方法解救,定係拎到香港先整，我部機冇backup，我只係想要返d資料 利申 用緊iphone6

用緊朋友手機po 可能會慢左覆

我試過但係都係唔得，過左一日仲係完全反應

1

2

3

咸水救唔返

入海水 試過開機 收得皮

我只係想要返d資料，但係我又冇備份，有冇方法

玩撚完架啦，上年依個時間我同你嘅情況一模一樣，只係我唔係放喺防水袋而係佳能密實袋，見到成個袋都係水就知玩撚完

冇架喇，當買次教訓，去海灘唔好帶電子野

做咩唔用icloud

換過部防水機啦